大家試過返工受過幾大既氣

同中學比老師鬧幾句既感覺好唔同而家啲學生哥真係幸福
聽日又要返工了